【射波信】格式及內容問題

朕今日龍體不適，不宜上班；朕亦相信滿朝文武定當擔能重任，因此不上朝一天。

缺勤王上

少咗上款同祝頌語
不過王又冇咩所謂嘅

奉天承運，皇帝召曰

一將功成萬骨枯

突破連續上朝最高紀錄

收皮啦警犬

病左!

你唔好理人係乜啦，你自己係乜先？

點解你唔用黑底？

龍體不適

詔

多謝修正

你城大玩過學生會架？

我只係射咗一日波，你哋班牛鬼蛇神就喺公司作反，靠你哋真係蛇都死！！！！！///////////////////////////////////////////